比狗整爆電話同錶有無得索償？

我要告撚死佢